(真marvel撚) 外國痴線佬整左個IRON MAN頭盔！！！

痴撚線好勁裝埋夜視器
最尾仲著埋個噴射器, 飛住黎用

啲鬼佬好勁

呢個鬼佬整咗好多漫威英雄嘅裝備
現實平民版東尼史達

睇錯RION

好撚柒又柒又毒

我覺得你心地唔好
一個用紙做，一個用金屬做，像真度自然有分別，但大家都盡左自己既努力
而你只係到抽水恥笑他人
依種心態希望你認真反省一下

普遍港狗特性鐘意咬自己友舉外國人，無法

呢個鬼佬時不時就將電影入面嘅科技變真，好撚勁，佢d video 好好睇～

劉名

手留彈

點解要掉左紅色果個既真係痴撚線 好勁又有心機

睇到佢飛真係好似tony stark係個實驗室試飛咁

玩野扮扔啫，好似因為入面有野唔岩位要整過

仲有個arc reactor
好撚真，雖然0輸出

L文

Lm

所以咪5千年都發展唔到科學